親愛的SoFi會員

首先我衷心感謝您成為會員，並加入為SoFi Hong Kong社群的一份子。對很多人來說"好"可能就已經很足夠了，但我們希望為您建立一個優秀的投資體驗。而沒有您的意見和參與我們將無法實現這個目標。在2021年開始之際，我想分享團隊希望和社群合作令SoFi Hong Kong更優秀的想法，因為我們相信集結大家的力量，會令使我們變得更好。

我將先分享我們需要改善的地方以及我們正如何就其改進。我們充分聆聽到您的意見，我們必須提高開戶和存款的速度，以及應用程式的性能和服務水平。我們在自動化、技術和人力等三個領域進行了大量資源投放。您將會留意到賬戶審批和啟動速度有所提升，我們透過為每位會員分配可進行現金交易的虛擬賬戶來實現快速存款追蹤，我們也將應用程式運行基礎設施的規模擴大了三倍，並僱用了更多的客戶服務成員以便通過電話和聊天來為您提供協助。

這些改進確實不是一夜之間可完成的，但請放心，它們是我們的首要任務，並且在積極進行中。

SoFi Hong Kong在2020年增長了300％，我們期待在2021年及往後達至新的高度。在2021年，我們將為您提供零碎股票買賣服務，以便您可以低至10美元的金額購買例如Amazon、Apple和Tesla等昂貴股票。我們將支援新的訂單類型為您開啟更多交易的可能。我們將推出一項新的功能—Auto Invest，使您可以投資自動平衡調配的美國ETF。您將能夠設置定期投資額，等同將您的投資進入自動巡航控制模式。我們將擴展社交和社群功能，將會是更加有趣和具吸引力的功能。

on9
我依家login唔撚到

我們充分聆聽到您的意見，我們必須提高開戶和存款的速度，以及應用程式的性能和服務水平。

真

Diu 諗住最近都沒壞機 又壞過

強制SH 功能仲有無得維持呀

好驚佢無左自動熔斷系統
我就係因為咁無panic sell到隻mara贏左幾皮
如果佢唔死app我用返支牛算

第一次見到有人讚sofi個熔斷系統

唔係login 唔到，係login 果陣要攞成3，4次先攞到個jwt, 垃撚圾

sofi 短炒美股既話好唔好用

我都幾次靠sofi咁贏

幾好唔錯 零佣

但見好多人都屌sofi咁

SoFi 開戶送股票 交易零佣 特低孖展利息

其他人屌係因為唔想俾其他人知啫

你咁講我反而覺得有伏

唔信就算

冇盤前盤後

識玩一定支牛睇 sofi入 又唔洗比錢支那

即係佢個AI嘅美股版
佢本身有個係港股

一分錢一分貨呀連登仔又要馬兒好又要馬兒不吃草

射左倉，你地慢慢玩

射左去邊

之前十二月頭入撚咗錢
到依家都仲話審批緊，未撚開到戶
垃撚圾

我簡左零碎買賣

牛牛

一樣

其實要幾窮先需要買碎股？
咁多低價股唔買
買隻高價股既碎股會開心d？
明顯盤前盤後緊要好多啦

其實問卷只係做樣怪佢冇用

你心地都幾差

Arm ar 仲要高買低賣

真心推薦

下 唔係佢熔斷機制嘅話 已經輸到仆街啦

依家開戶仲有無野送

美股已經可以1股咁買咖啦喎

依個真係好緊要

Dllm 止賺止蝕呢？
盤前盤後呢？
俾啲咁嘅鳩屎野我
淨係識喺我差一分果陣將twtr變imax

當連登客服？

sofi 攪緊將來唔夠一股都買得

edda 入錢都仲未搞
又要下下都 login

有冇知sofi 點抽港股ipo ，搵唔到個制

個介面簡單到唔似買緊股票

冇得set止蝕真心on9

幫大家stronghold啫用心良苦

下，咁撚on9 ? 佢哋IT 部食屎架，整個ipo 界面有幾難

Sofi係strong hold派

笑撚咗 古老方法到